警員認與同袍夾口供 新聞片再揭實情與警員證供不符 控方放棄起訴 兩被告當庭釋放

兩名男子被控去年10月7日在元朗阜財街示威現場叫囂，大叫「死黑警X你老母」等語，被控在公眾地方擾亂秩序罪。案件早前審訊時，有警員庭上直認證供所述時間是事後與同袍「夾出嚟」，及後辯方在庭上播放《蘋果》等新聞片段，顯示實情與警員的證供不符。案件原定今天續審，惟控方突然表示不提證供起訴。裁判官梁雅忻隨即裁定案件表面證供不成立，兩被告無罪釋放。辯方律師團隊離開法院時，特別向本報記者致謝謂：「好多謝你哋，你哋嘅片好關鍵。」

代表首被告的辯方大律師黎家傑庭外指，自辯方庭上播放涉案新聞片段後，曾與控方商討，至昨晚才獲悉控方決定，認為該決定做法「公道」，又指審訊中途撤控做法罕見，笑言滿意結果。

大話精

黑警最叻講大話，無誠信
有良知嘅香港人都想黑警死全家

妨礙司法公正？？

假口供doj 你唔係唔告呀

妨礙屍髮公平?

夾口供，俾假口供繼續無事
法冶有險可守

作供中貓！唔拉？！

咁都冇妨礙司法公正

係唔告呀, 吹呀

告返律政屍

點解黑警要搞記者認證， 目的好明顯

記得N年前，警員在法庭俾假口供，
會被控公職人員行為失當/防礙司法公正

熱帶氣旋周五本港以南600公里掠過 增强至颶風級別

妨礙司法公正呢？

其實呢啲黑警作口供case
應該要煲大佢

驚方鳩up無成本

強强

嚟緊一定收窄傳媒拍片嘅範圍
條封鎖線去到2公里外

讀咁多書做到依啲位有撚用
依班人真係讀屎片

一早去到10miles la

咩意思強強..

你標題個強

有冇得告返佢地

唔洗告假口供? on99

夾口供犯法喎
死黑警

佢吹水屈人就無後果

冇後果

有分別？

死黑警

夾口供即係妨礙司法公正

做狗幾爽

唔係有片嘅話又多兩個手足要坐冤獄
黑警俾假就冇後果

告兩件黑警夾口供未？

點解黑狗比假口供唔會比人告

呀屌你老味
咁教唔撚洗告果兩隻狗？

黑警比假證供無後果

今時今日只有黨衛軍，沒有警察

屌你老母呢啲真係亂鳩咁來
告得入就告
告唔入都曬鳩你時間同錢
反正控方都係用納稅人錢

夾口供都唔使追究

死黑警老屈市民

夾口供唔係犯法咩，依家乜事都無
班黑警自己犯法就無事照出糧
比你哋誣告嘅受害者工都無埋

黑心唔係咁好
警察都係打份工
死咗又幫到件事幾多呀？
全部人齊心抗疫先有用
家人嘅支持都好緊要

一個確診啫
個個都開心到要開香檳
都唔明而家啲人點解會咁
不如諗吓點令香港好番啦
能否畀少少人性呀
少少嘢就大驚小怪

夾口供都冇事

9告冇後果

夾時間定夾口供

黃衞兵：記者影人正仆街害死人

神驅巴

push,死警犬屌你老母

冇手尾

好黃既大律師公會都冇出過聲

記者

公職人員行為失當... 不過都冇事 黑狗夾口供都唔會有後果 直認都冇所謂

基本啦告呢兩樣。
不過而家殺人都得。老防呢啲有咩所謂

俾假口供唔使告？

應該告佢俾假口供兼妨礙司法公正

Google can help

兩隻社會寄生蟲又乜事都冇

標題應該寫
「… 裁判官裁定案件表面證供不成立」

比裁判官裁定表證不成立係好樣衰嘅一件事

已經唔知第幾單
犯法就係犯法，除非你係警察

吹水又冇仇報

老防都可以無事
大撚晒

俾假口供 老妨唔告
認埋啦喎
犯法就係犯法呢

DOJ 唔告
完

裁判官有無補多句.......控方浪費公帑, 浪費庭上幾中人既時間......??

專業？笑話

推

有冇連登藍絲入黎發表下睇法？

夾完口供冇後果？

假口供唔洗拉?

黑警可靠證人係咪要改一改例？

琴日先睇到有個濕鳩話警員中文水平差 情有可原
真係on99

老妨呢?老妨去左邊度

妨礙司法公正都冇事

無片就會老屈罪成，班黑警真係好惡好惡。

告鳩佢

面對市民喎

低B賤種防礙司法公正又放生

DOJOKE+黑警+紅官=法治

大法官鄭念慈：「所有警員證人皆誠實可靠」，裁定所有被告罪名成立

唔使告虛假口供蔑視法庭？

司法公正？

DOJ: 冇事發生

正仆街 唔撚洗負責

老妨又得
老強又得

中國人: 黑記誤導式報導手法

誠實可靠

假證供
妨礙司法公正

乜事都冇

假口供 偽證老妨 鳩告無後果 0成本

刑事檢控由律政司負責
你估佢會唔會告？

老妨？咩黎？食得架？

佢地唔係可以無事啊
告翻佢地轉頭啦屌

無後果 黑狗先係最大贏家

推一推先

夾口供，好大件事噃

都係要訓斥一下佢哋先

警員認與同袍夾口供
夾口供係妨礙司法公正wo

依家唔走 轉個頭就暴動翻拉架啦

垃圾狗

仆街警狗講少次大話會死

其實辯方都曬咗時間同錢，請律師都係錢嚟，律師費又冇得向doj claim

死黑警X你老母

點解個警員咁真心認係夾出黎 兩邊私底下傾掂話上到庭點點點唔得咩?

大話屍

喂唔係放人就得
亂落口供冇後果架?

好仔唔當差

有人影到咪認囉, 反正0成本

dllm想扮到無左件事？
晒人地幾撚多錢同時間唔使還？
果幾件垃圾唔使告？

假口供
冇後果
犯法就係犯法
除非你係警賊

畀假口供冇後果

入去坐啦夾口供

誹謗, 防礙司法公正,知法犯法
三條罪無人講無人追究
抵班被告繼續被人屈

而家黑警是特權階層 當涉及政治打壓 就有刑事免責

兩警唔洗告 妨礙司法公正？

私人檢控 律政司會介入
律政司 又唔會告
只係叫你自己去黑監會 投訴

咩後果都冇，痴撚線

根本玩晒，得班熱狗同5毛先會話抵比人告

有幾多單係啲黑警夾口供無後果？

制度下 你是無能力改變個結果
只有制度外的力量先可以威脅到班當權者

犯法就係犯法
除非你係警察

直接攞多d呢d案例投訴差佬而加限制新聞採訪攝影，會令呢d冤案增加

手足去發夢係咪可以一人掛一部Gopro會安全啲？

作假證供都可以無事

冇天理
妨礙司法公正

要自己搵證據證明自己無罪真係好慘

DOJ:睇唔到,告多單偷運羅漢齋飯先

蘋果

撐埋蘋果

警甴作假証供無後果

呢單唔少心有片被影到，其他九十九單就砌得入

老妨又唔駛告

憐仔

夾口供 妨礙司法公正

訴費呢？！？
做咩唔攞

妨礙司法公正

現場唔比拍片

警方對相關報導表示遺憾

國際線有任 請每日推Post

紅官一定要列好表

他日會有用的

咁都唔係老防?

誹謗可以告民事的

不過大狀黨會收你一百幾十萬，最後就算贏都唔夠比律師費

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

其實點解冇人跟進
成一年

見人就鳩拉 不斷作口供 要被告自己搵無罪證明 然後講法冶有險可守

原來依家夾口供都無事

犯法就係犯法
除非你係香港警察

老妨又唔告了

如果個官唔畀人調去XXX審裁處已經要偷笑

公然犯法都可以繼續做警察就知而家d狗on9到咩程度

假口供無罪？

妨礙司法公正........冇後果？？

法治喎

港共一日掌權，香港都唔可能有司法公正

妨礙司法公正又冇事omdb

push

無講大話喇今次
幾誠實話自己係夾口供

想問警員作供洗唔洗掂住聖經？

次次假口供都無事
老西都老屈左先

唔撚係夾口供，係俾假口供! anyway蟻民吹鳩漲，狗隻都唔會有後果!

黑警真係最叻講大話

1997之前?

真 佢地死十次都唔夠

屌你單單都夾口供.
我同另一隻狗夾口供實牙實齒話被告點點點, 跟住比人solid evidence證實無, 我一句咁唔告囉搞掂?
D法官覺唔覺得自己比全香港人不信任同睇唔起之餘仲比D狗撚緊?

你輸入法用邊個⋯⋯BIG-5 Base出「強」字

「公道」

浪費社會資源

追擊啦老妨呀

無片肯定已經比人屈入左
真係好兒嬉

林華乜話？？？
呢條死柒頭
死全家啦

推！！！！！！

黑警講大話妨礙司法公正

大波嬅：我睇唔到 我唔知道

真係靠記者
律師而家把口幾叻都無用

pish

比假口供真係冇罪 ？

推爆佢

垃圾黑警

夾出黎
係咪老妨

有冇得私人提控賠償兩位當時人精神，時間同聲譽上既損失

好似變左慣例咁

妨礙司法公正
法官： 我無權檢控

cls

防礙司法公正?

新聞自由嘅重要性

在法庭作假口供都無事

你有咩高見 點令香港好番~
肺炎完左 香港就好返?

多謝律師多謝記者

你未睇過篇嘢咩

犯法就係犯法，除非你係警察

Respect 蘋果

畀假口供 就咁算？

係2011年，兩隻黑警夾口供，最後坐二年三個月

串謀妨礙司法公正係刑事嚟

啫係你可以私人檢控
不過正苦都可以強制接手
然後撤控

你估下會唔會

睇黎我柒左 sor9

咁之後呢

真，就算呢場運動靜咗都唔代表香港人會忘記黑警嘅所作所為

但係佢地講大話
唔會被人告番轉頭
無後果 咁次次都講大話搏吓啦

doj算唔算

亂鳩咁嚟又唔使負責任 正仆街

俾假口供可以完全冇代價梗係講啦

妨礙司法公正？

妨礙司法公正果幾個黑警係犯左刑事罪

死埋祖宗18代就啱

黑警

夾口供又唔洗告妨礙司法公正
爽呀

點解佢地上法庭會誠實左既？
平時好撚惡死口唔認衰架

死垃圾黑警，快D死

真，永遠都唔會原諒死黑警

黑警死全家啦

點解唔洗俾人告番

你專業啲
拉人、行程序、啲嘢真係accurate唔洗夾口供就話砌得人入，依家成班柒頭皮想老屈仲搞到妨礙司法公正

根本90%以上假口供，黑警老屈 ！

作假口供唔洗起訴？

有後果

可以升職同獲頒荷蘭水蓋
大Sir 犯法僭建都升職啦，散仔冇可能唔得，
唔升佢職，唔驚散仔會反枱咩!

全部都係自己人
你話呢

夾口供大大聲講埋都唔告 唔怪得黑警咁叻知法犯法

無啦啦要俾錢打官司，又要請假又要時間見律師又要保釋，黑警夾口供砌生豬肉就無成本！

屌你老母死黑警

夾完口供比人識穿左都可以無事
做黑警真係好

公道？？？？
亂告無成本

告番轉頭 妨礙司法公正

有無得推動直接令狗成為不可靠證人

夾出黎呀 老妨呀
放左人就當bbq大結局呀 屌你老母死黑警

假口供冇後果？

假口供?